澳門狗注意︰最後一班往香港的船即將開出

年年派9千
你估唔洗付出？

開往地府的船準備入碼頭